屌你咪撚再講咩分化、淪陷...全世界入黎睇今日分析

嘈左咁L耐,道唔道歉都嘈一餐。係咪玩分化呀而家。說好的不割席，不篤灰，不完美，可改善呢? 以下簡略左今日發生既事同自己睇法 (利申可能會miss左D..因為我唔係24小時坐係度睇live)。如有其他，請自行補充

利申: 唔係要屌..但係不完美，可改善。只係提出小小建議作參考only

1)大遊行 or 遍地開花

- 大遊行 - 易表達民意 (國際層面)，被捕機會高 (容易組成大圍捕)...個人認為表達民意唔需要個個禮拜做。只需於關鍵時刻做 (例如今次係10月1日通過惡法後既民意表達)...但基於大遊行係勇武同和理非一齊參加...唔該下次遊行寫到明幾點至幾點....例如2點 - 5點.....而2:00 - 5:00呢段時間必須和理非...5:00 打後既行動就自己諗** 咁樣可以ensure 和理非可以peacefully咁出席...而5:00打後理論上和理非基本上散晒...勇武唔需要再care 和理非散晒未 (我見今日太子有勇武要掩護和理非離開which is 係增加送頭/ 食彈既機會)

- 遍地和理開花 - 和你shop, 和你sing, 連儂牆etc...岩和理非參加，可以表達民意(本地層面), 團結下大家...順便又做下文宣....呢D可以日日做...低成本...被捕機會極小...一個唔小心D商鋪自己決定拉閘仲曲線影響左經濟

- 遍地勇武開花 - 唔多講...已經有N個post講過呢個既好處~但必須配合文宣

結論: 大遊行 vs 遍地開花 - why not both, 只係兩者既frequency 唔同, 而和理非同勇武要清楚明白自己既角色同埋咩位要散

2) 汽油彈誤中副車 ， RTHK 記者著火

- 個人認為無任何證據顯示飛汽油彈既係示威者定係popo臥底，所以以下道歉聲明是必須

鑑於現時香港警察經常喬裝示威者作出違法行為 (見以下片或其他網上廣泛流傳的片段)，而現時未有任何證據證實是次發放汽油彈的為前線示威者或香港警察的喬裝臥底。故作出以下道歉聲明。如屬前線示威者的行為，本人謹代表涉事人送上深切慰問，真誠道歉。香港市民一直支持香港記者的專業傳媒工作，希望受傷者早日康復。如屬香港警察喬裝臥底的行為，本人謹希望涉事臥底切勿再作出違法行為，並將違法行為嫁禍示威者。

同意唔該文宣配合或手動轉發

3) 用燈照射解放軍 - 個人認為呢樣野可免則免。原因同圍狗屋一樣，無實質作用，高危又無相應效果。香港政府連popo都唔敢得罪，更何妨解放軍?

4) 記者繼續受不公平對待 - popo 妨礙新聞自由

- 立場記者於東隧採訪已表明身份並已被查閱記者證，但警察表示「我信你唔過」，「你係一個唔誠實的人！你係一個無誠信的記者！」，斥記者「做新聞」。最後將記者趕離。事件反映警察亳不尊重新聞自由。在沒有影響警察工作的情況下 (封鎖線劃到N咁遠)，仍然被警察妨礙採訪。亦完全違反警察通例"協助傳媒工作"的指引

- 女外媒於老銅採訪時被popo扯甩記者罩，並叫佢黑記上黎影。可見禁蒙面法既豁免形同虛設。popo警權無限大 (source: apple)

5) 新蒲崗 - popo濫暴鐵證如山

- 有片段影有兩名popo已經將示威者制服係地，但在旁另一popo依然繼續歐打。當發現有鏡頭影緊時馬上停止。如果依平時謝警員說法係合適武力的專業判斷/ 因為佢有郁所以要打的話。點解一發現有人影住就馬上停止使用所謂既合適武力。如果係合適點解要怕比人影 <----雖然佢地都合埋眼講野架喇..但建議記者可以4:00 問下

6) 的士刻意衝向人群 - 與恐怖襲擊無異

- 咪撚比CCTVB 或其他人帶風向話示威者私了。事實係的士刻意衝向人群，製造人命傷亡，與恐怖襲擊無異。受傷者現時重傷留醫。唔該focus返係先撩者賤，以暴制亂，以暴制亂，以暴制亂。好重要,要講3次..no more 私了 please

7)馬蹄露 - 除左佢係藝人之外，同一般私了事件無異。沒有討論價值

- 之但係......雖然沒有討論價值，但係我相信對於一般政治冷感既人/ 師奶反而係最關心既事。因為呢個係佢地係電視機睇左好多年既人。所以如果你身邊

有人話:嘩係馬蹄露呀, 使唔使打到咁傷呀..

唔該你覆返佢: 係喎, 警察訊息都叫係留係安全地方。佢明知果度D人全部都係反政府反警察既..佢仲衝過去撐警。人地都勸佢走佢又唔走..仲不斷留係度拎手機影人仲搵人同佢理論。你話佢博咩呢? 我有片呀你睇唔睇?

當然藍絲/ 中立既人永遠都覺得打人唔岩, 但係回敬返佢幾句起碼可以話比佢聽馬蹄露唔係岩晒lo

8) BAU既裝修、黨鐵、以暴制亂唔特別講，文宣配合 please

Push

推!!!!

不分化

洗地呀 洗走啲3毛呀